《核彈級資訊》12月5號明星足球隊會係黃埔x某酒店攪宴會

12月5號。12月5號。12月5號。
唔好問我點解知!到時一定有叻哥哥，大量藍絲，唔好攪事呀!!愛和平

推

有得追星

癲